又話黑警死全家，咁個狗仔俾佢個黑警老豆打係唔係抵死？

叫下世要小心

唔好再投胎做中國人同黑警家人

希望你唔係五毛假膠
啱啱都諗到呢個問題，認真答你

首先，如果唔理，黑警繼續打自己個仔
1)打自己個仔咁狠，打手足咪仲柑
2)家人keep住忍(走唔到)，無後續後果

要理嘅原因:
1)可以直接打擊嗰黑警當事人，要承受罰則
2)抽秤埋藍絲社工，老師
3)件事發大， 妻離子散，咪有死全家效果
4)站在道德層面，個細路無得𢵧，佢可能都有憎警察嗰立場
5)黃絲位道德高地
6)講黑警衰野又多一樣，打擊藍營士氣

結論
理嘅好處多

5)黃絲見弱勢就幫(不論立場)，有道德，並非暴力非理性

所以咪要公開表彰，
要發出明確訊息，支持皇軍清除家庭瘀血，
對自己家屬發動全面嘅思想批鬥，
清除所有不服從皇軍嘅人，由家庭內部做起！

「制亂先治家，打仔要開花」
皇軍勁揪！

個仔會黃

樓主小心
黑警死全家原來口號嚟
成個連登都係左膠

來生不做支那人

連登仔都好撚矛盾下

咁黑警死全家係因為想黑警有報應，咁如果佢個仔死咗佢會開心嘅話仲叫唔叫報應？

其實,如果喺真喺對仔好點解唔快啲搬屋 離婚好似話男方唔願意 咁自己搬走得掛 打足幾年喎

黑警打仔斟酌喺黑警行為失常
同情狗仔係再醜化失常狗

解決問題要分優次
佢哋成日話黑警死全家最主要原因係
親人嘅死亡係會令到黑警嘅心靈受創
而家警察自己都當仔係示威者咁樣對待嘅話
咁死全家對嗰個黑警又有咩意義？

所以係呢個情況下
黑警嘅家人亦都係黑警施暴嘅受害者
就好似係街邊俾狗咬嘅街坊一樣
即是同情佢哋嘅遭遇
甚至給予佢哋援助
亦講唔上係毫無道理

始終多兩個朋友就少兩個敵人

6歲細路仔唔識分黑白
16歲仲未識分黑白就真係要死全家
記起中大嗰次有位勇者係犬二代
癲到想攞電鋸同黑警攬炒
咁佢都要死全家?

正常有良知既人類見到咁既野仲會唸咁多野？